廢老巴菲特輸錢30億美元恥笑區！！！

「股神」巴菲特失算 航空股持股3周內縮水近30億美元

顯然連「股神」巴菲特也難逃新冠病毒的「魔爪」！巴菲特執掌的波克夏公司，對美國四家航空公司的投資受新冠肺炎疫情重創，幾周內帳面損失就逼近30億美元。

華爾街日報（WSJ）報導，航空股在過去幾周因新肺炎疫情遭大舉拋售，美國全球航空股指數股票型基金（Jets ETF）在2月12日起的15個交易日中，有14個交易日收黑，累計跌幅達32.1%。相較下，道瓊運輸類股指數和道瓊工業指數的同期跌幅分別是18.1%和11.6%。

根據波克夏公司呈交給美國證管會（SEC）的文件，截至去年12月31日為止，波克夏公司持有7,091萬股達美航空的股票，為該公司第一大股東。

根據市調機構FactSet，波克夏還持有美國航空、西南航空以及聯合航空的股票，分別持有4,250萬股、5,365萬股及2,194萬股，同時是這三家航空公司的第二大股東。

從2月12日起的15個交易日期間，美國航空、達美、西南以及聯合的股價也同步重挫，跌幅分別是14.4%、14.5%、13.2%及30.6%。

若波克夏公司自去年底以來未曾調整這四家公司的持股比重，那麼自2月12日以來，波克夏對這四家航空公司的投資價值可能已縮水約30.2億美元。

帳面損失就當人輸

有時候真係忍唔住笑

39億美元對你嚟講多姐

坐等aal 破產

本多終勝

其實超級富豪 身家100億同500億生活有分別咩?
一般人100萬同500萬就可能有分別

人地跌左30蚊咋

你知唔知佢成本價係幾多
佢係賺少30億

巴菲特都坐艇

佢之前都講過會對沖
仲係度打飛機人地帳面數

人地長線投資

死廢老唔識投資
仲要ath接晒spy，蝕撚死佢

對佢來講濕濕碎

帳面輸 坐係度

就當人輸 ... 搞笑嗎

背地裡 沽貨賺左100億

應該恥笑邊個

其實佢都賺少好多
佢個組合本來就升得仲慢過指數
佢隻主力Apple而加又歷史高位有排跌
股災完埋單計數有機會會無左一半
當然佢手上仲有千幾億美元現金等緊掃平貨

佢無事，跟佢的散戶就...

過往咁多年,當啲人笑完股神,佢嘅股就破新高

你睇下之前蘋果

條廢老S&P都跑輸

800蚊唔見30蚊

佢係輸好多
但同時無一間公司似佢手上有成千億美金撈貨

你估巴菲特投資唔識做hedging?

你不會投資？那你想過讓巴菲特幫你投資嗎？

溝撚到佢個孫生埋仔都得啦咁撚多本

巴菲特都係廢老，咁仲有邊個唔係廢老？

巴廢過時啦
我買TVIX一晚賺7成

股神 猜一偈後語

食M記冇得叫加大

除咗發明咗傳送器或者當地政府完全放棄間野 到一定時間咪贏番

跌都跌咗啦

人地玩左幾十年股 又本多 依d咪叫週期調整
我地本少 玩股玩得幾年先覺得大件事

咁史提夫同戴夫呢

本多為勝，佢大把cash等低位入貨又話你知？

好撚廢，返去游水啦

俾人分100億身家同俾人分500億身家既分別

成本價1蚊，升到100蚊，跌左30蚊

股神唔係叫菲比斯咩

散戶 = 0 margin of safety

過氣股神

史蒂夫和戴夫都使用Etoro投資金融市場

條友近20年有咩經典操作 成個新科技技大trend miss哂
咁多年仲係食緊可口可樂老本

三十億？

到你有30億輸再開poat

讓佢幫我投資真係含得撚

你估佢玩DT? 無跑輸大市已經當佢贏

武肺無人估到架

我幾時可以輸一個億

戴夫

無錢既人永遠唔能夠理解有錢人諗野

30億對佢黎講，算D乜柒

你不會投資？你有想過巴菲特幫你投資嗎？

大把人跌左散銀都唔執喇. 老人家烏低腰都嫌麻煩

財富排行榜上既分別
好似打機咁 爭做全ser第一

抵死
最憎有錢人

九牛一毛

幣少一早提咗水咪信佢啦!

思捷 利豐 匯豐 渣打 電盈 中移動 中石油
十幾年前揸到而家 叫唔叫未輸

人哋跌咗都唔想執

人哋想食M記係成間買起

吓 m記加大都係幾蚊咋喎 佢咁有錢點會加唔到
我咁窮都加到大啦 你真搞笑

普通人輸少當贏
巴菲特賺少當輸

以後佢買咩我就買對家

佢早d去猪圈收料就會避到

都未計後台hedge 果d...
S&P 都有幾隻跑輸好多
淨睇果幾隻邊度得

30億都唔知有冇0.1%

到你有一百億就可能覺得唔夠
唔夠你買個島 古董 最新私人飛機

做乜

蝕左30億？陣間個M記唔加大囉

30億好似30蚊咁炸...
你唔會明架啦

唔係加唔加到嘅問題
係捨唔捨得加嘅問題
500億變100億喎，仲邊有心情哎加大

吓？你唔講我都唔知我蝕左30億，多謝提醒

30億都未蝕到佢個份啦

佢最出名係熊市掃貨，水退時就知邊個無著褲。牛市跑贏指數嘅基金其實唔多，散戶yolo 個股可能仲勁

你以為大戶會輸錢？
人地控制曬成個股市 跌個時入左幾千億熊又話你知咩
恥笑樓主區！！！

認真撚
笑死

就算佢唔見30億, 佢都有錢過你住緊棟大廈所有人加埋嘅身家

叫左佢唔好

你肯定對巴伯係幾細

認咩真呀 我都俾個起啦加大
我餐餐都加大 佢輸極都有錢過我啦下話

我平時鋤大dee輸成二十蚊都捨得加大喎

有好多基金係可以完美同指數同步 S&P都跑唔贏其實真係唔算勁
不過佢依次成噸現金應該真係執到好多平貨 今次股災後未來5年表現應該好好

巴打你幾CUTE

吓 ok啦

蝕左少少零用錢姐~

人哋hold三分一cash等股災先入場
你識條鐵咩

冇人話過佢必賺

s&p 靠科技股俾人炒高先贏姐
股災一定跌到仆街

咁都叫股神，連登仔一星期炒牛熊都執1，2成啦

你跌咗三十蚊會唔會喊

跟佢啲散戶應該知價值投資耐性好重要
盲目跟風除外，嗰啲由佢死

事撚但啦 人地老人家咁撚多錢拎少少出嚟玩下過日神又唔撚得咩 當賭馬炸人地

游水果個？

近呢兩三年 佢比人地屌揸住千幾億都唔撚投資
佢宜家先同你地講咩叫入市良機

有冇人知史蒂夫同戴夫輸幾多？

咁你唔講比亞迪賺左幾多
佢做長線你笑人做咩

連登仔個個買tsla 同spce 都跑贏巴老啦

佢可以restart N次咁打機, 就算玩少一次都夠富裕生活幾世

佢之前蘋果升嘅一日放左少少都賺左30億啦，依嫁呢啲仲要係帳面

老野表示 你地輸30k都痛過佢30億

巴菲特問我借一百萬

你不會投資，那你有想過讓巴菲特來幫你投資嗎? 其實你可以直接買入巴菲特的公司波克西亞哈薩維

佢不知幾開心 有機會入市啦

會唔會太睇少巴菲特？

人地贏三千億個時你仲係精蟲咋

我個一蚊雞呢？

唔係睇佢蝕幾多，應該睇佢有幾多free cash flow

巴菲特都係廢老

無限溝貨大法。

佢YouTube 廣告好撚煩
果條濕鳩支那仔聲真係

笑乜鳩
人地果30億係跌左都廢事執
依家邊個笑邊個

巴菲特夠鐘破產未

今次唔知到邊個地方救世

股神都有買d仙股毫股跌到消失埋

好撚嘈呀…

誠哥

樓主傻閪仇富撚 想開po圍爐
見到你個標題真係想恥笑你

跟住佢d散戶買BRK咪得囉

新冠病毒

佢贏在已經減持hold cash淮備掃平貨，我哋個個今年失業斷供要平賣資產比佢

話事話，佢同monger 唔係講過 airline business 係最唔值得投資架咩？

係咪佢新帶果兩條後生仔的investment decision?

連登真係多股神

買股票係睇一世
唔當輸

仲有持H股？

正股驚閪

佢咁嘅年紀買賣一百幾廿億都係當係康樂活動 等自己唔會老人痴呆

今日唔只輸30億啦

屌佢依家買股票好似賭馬咁
咩oxy
插左7,8成
勁呀巴菲特
真價值投資

同意

佢賺30億嗰時係咪要含佢撚

計返佢餘下生命，佢想使晒啲錢都有啲難

好尷尬

越跌越多

佢係游水界冠軍時你地仲未出世呀

李斯

89歲 我諗佢1星期都唔知有冇望過啲數字

錯 係「坐到升天」

碎銀